約返自己個ex單獨去街 但個ex有男友算唔算厹

正評:你都on9既 去個街都比人話狗公
負評:食屎啦死狗公

人地條仔唔要面 你都要面啦
好撚型咩

其實都唔知算唔算ex 一開始就話佢似係阿哥嗰隻feel 之後又話曖昧過 之後又話一齊過

前星期傾緊電話佢有電話入 咩都冇講靜係同你講陣間打比你 但一個鐘到多d之後whatsapp妳問妳訓左未 之後你話未之後佢話唔知你等緊佢 再叫你等多陣 你等多10分鐘後就打比你 傾左一個幾鐘 等到2點幾 為既就係好耐冇contact同埋講對唔住

之後打返比我就話其實呢個男仔frd好好 好有錢 又好錫佢 又話我同佢好似
好啦之後我虎驅一震 就發脾氣啦 佢嗰晚都講曬對唔住

好啦 呢幾日我地都冇點見過 佢就尋日去左個男仔屋企打麻雀 之後今日又單獨去打史碌架 仲要係我女友乜柒都唔識既 為左同佢玩而學 今晚再同尋日打牌嗰班食飯

重點黎啦 呢兩日叫我去交收 但自己就去同佢地玩 今日我忙到閪咁 佢都叫我去交收 自己就同佢去cwb玩左成日

對唔住好撚長 又可能有錯 我自 左先 希望各位巴絲比d意見

唔知你嗡乜⋯⋯

你知唔知自己up緊乜架？

唔撚睇你段文
淨係睇topic已經可以負評

Sor各位巴絲 我自隊 太撚激動同埋有d係用返我同我frd既對話 sor 9 sor9 唔好屌我

Sorsorsor 真係好撚激動 搞到9唔搭8

佢地只係朋友 冇事㗎呵

班釣厹既on9一定會話你係厹
我就話唔算

我係個"ex"既男友

巴打此話何解 點解你覺得唔算？

男未婚女未嫁

啲錯字仲多撚過正文 戇鳩鳩邊撚個同你睇

言下之意係唔係就算有男/女朋友 一日未結婚一日都可以溝

改左啦 其實都係將你變返做我

飛得啦

又一個表達能力有問題

其實都唔知算唔算ex 一開始就話佢似係阿哥嗰隻feel 之後又話曖昧過 之後又話一齊過

前星期傾緊電話 佢突然有電話入 咩都冇講靜係同我講陣間打比我但一個鐘到多d之後whatsapp我問我訓左未 之後我話未之後佢話唔知我等緊佢 再叫我等多陣 等多10分鐘後就打比我佢地傾左一個幾鐘 等到零晨2點幾 為既就係好耐冇contact同埋講對唔住

之後打返比我就話其實呢個男仔frd好好 好有錢 又好錫佢 又話我同佢好似
好啦之後我虎驅一震 就發脾氣啦 佢嗰晚都講曬對唔住

好啦 呢幾日我地都冇點見過 佢就尋日去左個男仔屋企打麻雀 之後今日又單獨去打史碌架 仲要係我女友乜柒都唔識既 為左同佢玩而學 今晚再同尋日打牌嗰班食飯

重點黎啦 呢兩日叫我去交收 但自己就去同佢地玩 今日我忙到閪咁 佢都叫我去交收 自己就同佢去cwb玩左成日

對唔住好撚長 又可能有錯 我自 左先 希望各位巴絲比d意見

真係太激動咋 對唔住啦

淨係睇咗個topic
約佢去街 如果你仲未放低人就免喇 做第三者好仆街
放低咗嘅我又覺得唔怕

巴打小學畢業未?

做乜柒姐

屌 我係複製貼上冇改到我同我朋友d對話 所以先咁柒多錯字

以家係唔係咩人都申請得？ 利申停留係用大專email 申請既年代 (DSE 中文2 ）

巴打好中point

完

對唔柒住啦 最多打我唔好打我老母啦

意思係我葡萄佢有錢 定係d女見到有錢仔就濕曬

就係我唔知條仔仲中唔中意我gf 淨係同佢講話冇人好似我gf咁比到嗰種感覺佢

係唔係連登太多人所以沉底了

約囉 怕什麼？

如果有錢仔有心搶你條女
你未起跑已經輸左

從你條女傾電話件事睇得出
你準備搵過個吧啦
你條女都叉左半隻腳落去
佢地唔拍拖都會變sp

比番條女我

199999999999

唔係 係你打字1999

咁又唔係既 我今晚做節 佢都特燈仆黎搵我 仲要係同條仆街狗公唱唱下K走 等佢自己一個

屌你就係你條仆街 又教我女友打史碌架 又教我女友玩大話骰 又叫左半打啤酒 想灌醉我女友 好彩我女友話應承左我唔飲酒姐 死狗公含撚柒死啦

樓主組織力連小學雞都不如

屌你改返啦

屌你老母留名

你係咪覺得自己贏咗呀？
小小甜頭當自己坐正，你兵嚟㗎炸

一係就問清楚你女朋友（定ex）

睇咗幾次先明
未分手，ex乜鬼野
同佢坐底平心靜氣傾下個問題啦

睇黎我真係1999到一個地步 我女友係個狗公既ex